
2012-05-01t10:00:00z
dunya
israil medya göre ağustos son  ek ayı ara  içinde erken seçim yap  hükümet ordu reform yüzünden dağıl  israil en geç sonbahar  genel seçim    yıl  bir  görev bulun başbakan benyamin netanyahu lider hükümet dağıl eşiğ  ordu reform konu ağustos ay  karar bağla  aşırı dinci yahudi asker görev muaf tutul öngör yas şubat ay yargıtay tarafından anayasa aykırı  koalisyon hükümet dinci parti bu uygula kaldır  likud parti lider netanyahu bu   ver öngör reform destek  seküler  sağ çizgi israil ev parti  herkese asker konu eşit davran talep  israil joav krakovski başbakan dinci parti baskı boy eğ  bu neden erken seçim muhtemel ol  krakovski netanyahu kamu kapalı ortam ekib seçim yıl iste  başbakan  yıl görev süre tamamla   bu  mümkün    koalisyon ortak siyasi şantaj boy eğ  şekl  muhalefet   ordu reform  ilk   o gün  seçi tarih  olacağ tahmin  israil medya göre erken seçim ağustos son  ek ayı ara  içinde yap  muhalefet parti hükümet iç anlaş yararlanarak erken seçi çağrı  israil konuş işçi parti genel başkan şe yahimoviç biz her açı seçi kampanya   bu sürec resmiyet kazan  seçim  bir tarih belirle devlet siyaset  israil vatandaş  daha sağlık   anket ön  yahimoviç diğer muhalefet parti   netanyahu hükümet  çağrı   dönem gelecek  kas ay  sürme   birkaç  tüm parti siyaset  yorum çoğu erken seçim kapı ol konu hemfikir muhalefet kadima yeni lider şaol mofaz  parlamento feshed çağrı  lider likud parti kamuoy araştırma ön   başbakan koltuğ kor şans yüksek ol  ne  ne    ülke siyaset tartışma güçlü konu geçen hafta sonunda yar   eski iç istihbarat şef yuval disk özellikle  iran  olası bir savaş arife başbakan netanyahu   bakan lider güven kal  ne  ne   diye disk iki  yakından       mesih değil şahsen böyle büyük bir olay   tekrar bu durum  yeteneğ sahip ol  böyle bir ad atıl dümen bulun  tür kişi değil şekl  barak  israil kamuoy kandır iddia ed disk tahra yönetim nükleer tesis bombalayarak atom bomba inşa et ön geç inan  
